陳雲：口罩會釋放微細化學纖維入肺的，而且令肺部吸入自己的二氧化碳及其他代謝廢物，絕不能長年累月佩戴。

陳雲：呢個一早知。政府想泛民港獨黃絲早D死。學校都發生幾宗啦。學童戴口罩跑步死了幾個。
按：口罩會釋放微細化學纖維入肺的，而且令肺部吸入自己的二氧化碳及其他代謝廢物，絕不能長年累月佩戴，特別是目前坊間的無產地的所謂外科口罩。即使戴醫用外科口罩，必須、必須沒三、四小時更換一個新的，外國醫學家早已提醒。
不過，香港人想早死，唔通唔比他們早死mer？

算罷啦垃圾廢老，你出街無戴？定根本街都唔敢出？

煽動人犯法

陳雲啲 source 同維基有咩分別

呢樣嘢有冇科學根據？啲纖維好易甩出嚟架咩？

咁診所護士咪死撚晒

你個名

戴口罩就當你講既情況
唔戴口罩就好似美國搞到武肺大流行
你想要邊樣

悶唔悶?
成街都病毒, 仲講唔戴口罩
國C係咪想升職成教宗?
好心宣揚邪教都睇時間啦
連TRUMP都MUSK UP啦
一句到尾, 袁國勇話唔駛帶我就唔帶
你話你叻過傳染痛學既專家既, PROVE IT!

花式人口控制?
信佢既唔戴加速疫情
唔信既戴罩自保平安
直接淘汰一批

而家冇左陳云根又中

講比例, 唔戴中招可以一個星期就死, 就算真係戴到會死, 要帶幾多年?
借個位 會員標籤功能

屌你老母閪

又唔撚係循環吸番同一啖氣

番入青山啦

班云粉當正陳雲係信仰咁 痴撚線

照X光都有輻射, 係唔係成世做檢查都唔照? 然後有cancer terminal症狀出黎先知?
借個位 會員標籤功能

長年累月？唔戴口罩死咗連長年累月都無你份

不過4個鐘換一個係真

呢條撚樣唔同以前正常果陣
宜家好似真係癲撚左咁架

真係好on9
同藍屍一尻樣
無自己分析能力

有，維基會引用，佢9up

一做帶氧立即再會 ?

說好的運動底呢 ?

佢之前做得太多無氧運動 ?

陳雲依條中華廢老 帶得太多支那口罩啫

仆街，平時唔戴口罩都吸緊幾 co2係咪死得

班信徒害咗佢
殺君馬者，道旁兒也

朋友消息都信？

平時大氣都有CO2啦未見你抖氣會死?

佢咁老都冇入過醫院見過醫生姑娘？

所以要買豬嘴

你有無見過條友有50歲以下唔帶？

咁就大約推斷到青山KOL既影響力

「我既迷云黨既朋友話」就當係source

醫院d醫生護士唔係不嬲都長期帶架咩
咁佢地係咪死晒

唔通唔比他們早死mer

入青山啦，屌你老母

次次諗起有棚人捧過佢上神枱就忍唔到笑

全文有一句就夠「三，四小時換一個」
認真唔好搏，啲病毒會殘留係口罩表面

剛收到朋友通知，朋友一家習慣鳩睇陳云，上星期六其父睇返現實時暴斃，就此離開人世，相信鳩睇陳云太耐，一睇現實立即再會！朋友老豆有學識底，平時身體很好！大家繼續鳩睇縮減自己壽命吧

傻佬 做醫護就算無疫情 都要戴口罩做嘢啦

你地唔好咁衰啦,成日笑鳩陳雲,佢有病佢都唔想架

唔信科學 依家又扮科學專家

得返陳雲痴撚線

想知大家D口罩通常戴幾耐
而家D口罩品質都幾差，戴戴下甩左D纖維絲，掃住個鼻

CLS

傻根就有

佢撚有出街咩講真

呢條真心戇鳩
邊間學校要人帶口罩走跑？咁高智能

呢條痴線佬唔係del 晒fb 咩

傻根又發癲

剩係知道呢大半年戴口罩我無病過 (touchwood!)

第一次睇

又話退出

幾個鐘頭換一次

How about burkas? 唔見佢哋早死嘅？

閱讀門檻：智商50

因住畀熱狗信徒咬死你

由佢同佢班雲粉繼續鳩up啦
Don't make stupid people famous

+1
之前成日都畀班仆街同事(永遠咳病都唔帶罩) 嘢到我病

不過有疫情以來樣樣小心/注意多咗都有幫助

「 釋放纖維」呢個概念真係第一次聽

好似好撚勁咁喎

跑步帶口罩 真係堅on9

屌你老母 係咪想反政府

佢都唔出街

重點係佢fb 入面d on9 留言
成份都傻鳩黎

50以下

同果啲打疫苗會變弱智一撚樣

點解青山又放條撚樣出來

香港既醫護平時都日日戴，咁講死左好撚耐

邊間學校學生戴口罩跑步跑到猝死？？ 仲要死左幾個？

係咪傻L左

其實佢同林病好似

錯既都死撐到底，總之要同你過唔去

云會日日留係屋企打座食香
水鳩班信徒出街唔戴

乖 食藥啦

陳到同佢依家仲日日出post屌人戴口罩

下但點解熱狗戴口罩派傳單嘅？

Source: kay lam fb

如果戴口罩真係有咁既問題
咁D外科醫生應該一早死撚哂

Agree
Prove it

問題係幾個鐘頭換一次都唔會阻止到佢所講嘅微細化學纖維入肺

當個社會多啲呢類KOL, 咁就好易明點解有一半美國佬咁抗拒帶口罩
我都唔同你講咁多廢話, 睇下美國個確診同死亡人數就得

如果國安送佢入青山
我相信無論黃藍都會拍手
佢係唯二可以connect全香港的人
為左香港,委屈你啦,好行唔送

垃圾Anti Vax

都無人信佢啦
重 quote Q 出黎做乜
煩唔煩呀

講完頭幾句
醒起醫生護士成鳩日戴住都未死
就話幾個鐘換一次

換咗就唔會吸返自己啲二氧化碳？
換咗就唔會吸入化學纖維？
還是本身都係9up

做運動用口罩怪邊個？
做少一年運動會死？

同換面前唔係相爭太遠

白痴就無謂浪費自己時間睇啦

好撚煩 dllm

沙士嗰時已經有叫人唔好戴住口罩做帶氧運動啦

咁易甩出黎大把專家衝出黎發表偉倫
洗到你呢D 無名氏出聲講
你隻眼係紅外線定顯微眼啊